[A/I] FGO 🇯🇵 [537]

個活動除左抽卡之外都無乜特別
廢撚事整post頭了

今日大家抽左卡未啊?

不鳥

要等轉PU

又精簡左

講得岩 開始養生

一開post就有攻略

留名

個post頭

這遊戲製作人瘋了

g持考古巴

係咪有史以黎最短FGO PO

又發功

當時第七章啱啱出個陣,
我都抽左唔少先bo5到大河

同5星一樣咁難抽

all in or nothing

今日又入返幾pack先

LM

有沒有雙葉咸濕圖

打少d丁啦

十香咁有錢

最慳既話一個月返工食飯搭車（22日）可以用640蚊搞掂曬
其他就拎黎家用同課金

10蚊車錢20蚊食飯係得呢份工做到
份糧即刻倍大左十幾倍

我返工一個月用成二千幾

我呢邊食飯有資助
搭車3個站

買左雷姆1:1先啦

食飯車錢家用都冇左六千

返屋企食?

夜晚屋企
lunch喺canteen最貴20蚊送凍飲

精神

癡線個topic

我要食撈麵成個月先做到呢個數

就黎得返個number

我10蚊車錢 lunch免費

幾錢家用

2k 人工低

都沒新人架啦
要post頭做咩 老屎忽識自己搵攻略

5k

其實個數自己定
以前搵12 儲5 比3 用3有淨下個月用

點生存

唔係好大份姐
不過宜家屋企又有野搞想比返少d

以前搵12k，而家可能搵21k呢

14k

0k

我17K都係比2K家用, 以前搵8-9K都比2K家用真係覺得舊時GE自己好痴線

人工太低又成日ot
而家搵緊其他工
好想快快手手轉撚左佢

你個行算易轉工啦

搵緊政苦同公營機構

Me都負一

成日ot又低人工既工真係狗都唔屌
切勿助長垃圾老細

痴線 大陸老翻 好高質

大陸老翻...
我諗起1d唔好既回憶

訂左GSC隻正版 但要下年7月先出貨..
而家心思思想屌埋呢隻過住癮先

土人

靚過原版

搵20K 都係俾緊2K

不過我屋企冇晚飯食... 係出面食/ 自己煮好貴...

又唔想餐餐食公仔麵

電姆得14k

禾都想有21k

日日做狗

你新工升一升就21k啦

先grad左一年
接近20k

想知30k以下點生存

高收入人士

英國一磅真係有一磅麵包

成份糧拎哂去課金啦梗係

我grad左一年都係搵14l,點跟

認真 頭先岩岩先比份工追我簽contract
我老母一邊話得30k唔夠做唔做都罷 一邊又話做老襯執多幾年經驗

度緊橋點拖等份高人工啲嘅reply🤔

仲有得高啲

RINB牙

你專業人士都14k，咁同貢茶仔冇咩分別

1k都無

其實無 一個企一個坐咁解

懷疑電姆報細數，cut左半去買週邊

腦細C路:未考到就未夠專業，14K請你黎學野，你唔做 大把人爭住做

你做老闆 驚閪

通街都有牌
專條撚咩

寧願低人工但hea都唔做d做到隻狗但咁高人工

後日

我都想有咁多
可以草多d錢啊
而家一個月草7-8k
再扣埋家用價飯車錢
得1k拎去entertainment 咋

我低人工又要o到傻
呢排傻撚到日日想搞基

態度正確, 我依家分糧算唔錯, 但係好撚忙
如果工作量一直無改善, 等到新年拎左份BONUS就交信

我連7-8k都草唔到

儲7-8k咁撚多

每個月2K家用, 儲2K落去儲蓄保險...完

其他就開開心心洗晒佢, 月尾有淨就課埋佢

儲蓄搵笨

咩都慳到懷疑人生

好過就咁放銀行啦

馬會基金

買能源股啦

我覺得career progression最重要🤔
無得升人工又唔係好高既話不如咬老綜
付出交通時間仲要同政府分身家

真

我從來唔賭錢, 六合彩都係幾千萬個D時間先會去買張廿蚊電腦飛

我連六合彩都冇買過

入左grp成日唔記得去買

下次我一定要中
中到派錢比你地課到寶五一隻角色又點話

去個線上投注, 手機上到網就買到

LM thx

教會咁撚有錢就唔同爭啦
lm

我依加呢份都係貪佢又hea 又近屋企 行十幾分鐘就番到公司

唔中買隻強國電姆土人ok?

可以買定

但我馬會戶口冇錢

我原本都係HEA....
無啦啦轉我DEPT. , 轉完就開始忙撚過狗
真係好想同老闆講, 你減番我人工悿我轉番去舊DEPT.

突然間想買隻rg sazabi

依家好平啊, 趺到250有交易

上個月都仲見佢賣緊300

講lol

過多3個月拎埋份BOUNS先

糧單多左3Xk
終止出返d血汗錢
屌你老母

買埋你屎忽

一陣派得500萬
一人一隻寶5可以派哂你
你咪睇少寶5

留名要緊
寶5岩忽王靠佢
人人有3turn隊

故事POOL抽到黑狗寶5

你不如話貞德寶5
要做油王先掂

いや実際無料で無限に回せたりしたら最初は楽しいかもしれないけど、多分すぐつまらなくなって飽きると思うんですよね。得難いからこそ価値がある…ような気がします、多分。

抽哂故事pool仲有限定要追
唔會悶

跟唔到

點跟

睇到有人派錢
留名先

中到就係
但邊可能中到

我又要

留名等收錢

感恩

留名 中咗記住買我屎忽

伊莉雅出旗袍裝figure

差咁啲嘢

係咪留名者 一人派一隻寶五 LM

你有10秒時間

個樣有待改進

dat ass

麻麻地

收工 睇下有冇pokemon偷跑先

我淨係見到tamamo 隻腳

個人經驗，Audit轉commercial冇想像中咁易，
好多人當你零經驗，除非佢已經請過audit狗，知audit狗其實好好用

咁早收 通宵更？

返5點啫

又成枱野到齊 差我個份

iktf

被遺忘的lunch set

三家姐小朋友, 三家姐小朋友
你細佬課定金等你

差幾多隻

矛偷跑嘅 聽日再黎過

仆街
泳rinb

rinb 回家

幾點開台

千石

黃金有 好閪貴

我嘅十倍石

唔開88

唔啦 又遠又貴我不如等買數位

目標寶幾

爆
btw個pool正常發揮緊

十卜

now bo?

抽左300石暫時0

搵電姆祝福未啊你

暫時未有人祝福我

我諗應該聽日要再追
今日應該bo0

祝福

黎啦成功卿

學下成功卿開台試下

喺公司呀
Wi-Fi又廢

要老婆不得好死嘅祝福唔係咁易有
Btw 十卜

出院
去mk剪埋頭毛睇下炒成點先

搞咩又入院

基本野

隻隻寶五.GUN

兩個月一次

1000石抽完
bo1 聽日追

個pool有毒

3家姐都未bo5到

1隻

痴撚線 係街開 碌都碌唔切
Btw好正

橙 應該開台抽

追到bo5?

一干石得BO1 尋日又抽左4劈

1500石bo1

這個年代，有些人，可能連自己的性別也弄不清。他們是社會上的小眾，是跨性別的一群。

廿三歲的MC Yip，是一名餐廳侍應，外表及聲線與一般女生無異，但其實是一位男性。

MC自小學開始已喜歡男生，從小渴望被保護和疼愛，而改變為女生打扮的契機其實是中學畢業後，他在賣衣服的店裏兼職，當時上司說他的樣子和聲音像女生，於是建議他作女性打扮來吸引顧客，並教導他衣服穿搭和化妝。

做女生好處多 喜歡被稱讚漂亮

開始女性打扮後，MC發現社交圈子擴闊了很多，也能輕易結交新朋友，去旅行時會被搭訕，令他發現做女生能有很多人疼愛，又有很多好處，他表示最開心是被稱讚漂亮，所以令他覺得做女生真的很好。

他表示最大的好處是，和男友走在街上時，可以光明正大牽手和擁抱，途人不會感到奇怪，只會認為他們與正常情侶無異。

曾被客人索取聯絡方法

他慶幸自己外表偏向女性，更自信地表示：「現在沒有人很明顯察覺到我是男性，除非我親自告訴他。」事實上，至今店舖內也不是全部人知道他是男生，他表示有些上年紀的姐姐及廚房師傳還未知道。

他在餐廳工作期間，更曾被客人索取聯絡方法，表示想進一步認識他，「但我坦白告訴他我是男生，他們聽到後會說挺好和不錯，但卻沒有下文了。」

平日社交方面，MC會使用交友應用程式，他會顯示性別是女性，但自我介紹澄清自己其實是偽娘，「有些人因看到我的照片和我聊天，我叫他看清楚我的自我介紹，豈料他們看完後馬上封鎖和舉報我。」

扮女生困難重重 曾險被拒絕出境

在外表打扮方面，他每天也會穿過膝襪，用作掩蓋小腿的毛及肌肉；另外，衣服一定會選能掩蓋大腿的，目的是掩蓋私隱部位，「因為有時太大動作或坐下時，私隱部位會凸起，也怕被別人知道。」

他分享扮女生遇到的困難，其中一樣則是上圍問題，曾有人問他：「為甚麼你是女生但沒有胸部，為何如此平坦？」但論最大困難，他表示是曾去旅行被拒絕離境，「他說我性別及樣子與護照不符，最後要解釋很久，拿身分證出來澄清真的是本人。」

至於平日去洗手間會選擇男廁還是女廁，MC表示為避免誤會，他會去傷殘人士廁所，「其實我們會尊重女性，不會去冒犯她們。」

家人閒言閒語曾致抑鬱

MC的弟弟自他開始轉女性打扮後對他反感，所以他決定搬出去自己住，放假會找媽媽吃飯，但是卻不能回家，因為弟弟不想看到他，以免家人爭執。

至於MC身邊的朋友就鼓勵他做自己，但家人曾說：「為何不可以正經組織一個家庭呢？」，有時親戚也會說：「沒拍拖嗎，沒女朋友嗎？其實姑媽和婆婆也很想你帶女朋友回來」，他坦言曾因這些說話而不開心，也曾感到抑鬱。

夢想是結婚生小孩

他又分享趣事，表示結識過的伴侶，有被他影響到由喜歡女性變為喜歡男性，因為遇見他後，覺得他很特別，他笑指：「應該說他們的愛不是取決於性別。」

談及將來，MC表示渴望結婚，夢想是和真心愛他的人結婚，「我想有自己的小孩，想組織家庭，因為我的原生家庭不完整，所以我想自己組織一個。」

自我定義仍是男性

至於自我定義方面，MC目前認為自己仍是男性，但只是愛美和喜歡被稱讚，令他感到自豪。如果有人想認識他，他也會坦白說自己是男性。當問及會不會想做一個真正的女生，MC斬釘截鐵地表示：「我不會做變性手術的，因為很怕痛。」

望社會接納與欣賞

MC又表示希望能幫社會上像他這樣的人發聲，並認為男生打扮是很正常的事，「為何大家不可以嘗試用欣賞的目光，想想為了這樣打扮，背後付出的努力，比一搬人更早起床打扮，可能他們背後經歷了很多事而大家不知道，不應該胡亂批評別人，其實畫眼線、塗口紅和穿裙很正常。」

但他說並非呼籲男生作女生打扮，只是希望大家能做自己，「雖然很難，但想追求某些東西，就要承受其負面影響，有時是要付出，只要你跨出那一步，你就會是開心的自己。」

對於這班小眾，我們就算不認同，也得尊重………。

做咩咁衝動 抽到咁上下咩都冇 停一停嘛

反正都係射落海
快慢係冇分別
出就自然會出

有無得埋尾

@迷福會然

skip流
有冇單抽流

教會招人

冇

無
醫生約7號返去傾暫時停藥
復發就要再黎過

不過爆左幾張5星禮

聽你講都講左幾年

有冇寶石翁先

黑杯 寶石
全部都冇

農具就出左好多
CEO一隻
3家姐bo 3
鈴鹿御前 1
狂蘭 1
春代女1
rinb 1 冇其他5星
大概總結係咁

千石得堆咁嘅嘢

抽極唔出下次可以試下單抽

黑成咁

垃圾驚

真地獄黑仔王

抽完1000石面不改容

爆死左?

呢個位真係唔洗同我爭
每次都新紀錄

上面有總結

有錢佬

聽日再戰

想問下你養唔養狗

識自己去廁所散步同沖涼

養狗搵教會
上面招緊人

我尋日都覺得自己慘，原來，
有人比我更慘

太易玩了

禾刀11符+30石大爆死

我都好耐無中過新野了

9pack 寶一咩玩法，iPad pro一部都黎緊

問叶和華

禾刀用哂11符 竟然BO1左

俾多30石就做到失敗卿，可惜你冇咁做

仲乜抄me

好耐無中過好野了

巴打咁黑仔

之後聖誕再抽
正月再抽
情人節又抽

未中過好野

得咁多

可能係上次隻酒吞今次要抽多d

380炸喎

牙介

數位啦

keep住一符中 咁樣就唔使課金

抽下抽下又到水著bb了
抽

做多日牛仔先買，唔想出太遠買

情人節你先大撚鑊
勁多女要抽

好野你都抽哂啦

bb要bo5返

Switch數位特別貴，唔明點解

情人節無舊限定
只有常駐同story(可以用無記名換果d)+新限定

睇台主抽

但19年有18年水著復刻

見咩抽咩就岩架啦

我以為你話情人節抽bb

情人節唔洗再後追d女啦

唔知情人節有咩抽
但我知水著有咩抽

槍RIN寶1
阿比寶0
30石抽邊個pool好

是旦
反正兩邊都會唔中

下月聖誕

課一PACK 各抽30抽

0課

棄GAME吧

一pack 原黎有60抽咁多

計埋佢本身30石啦

ching 0課有幾多隻5星? 計埋重覆

let's go咁垃圾玩二手/等跌算

想奶

三次元

問題我連部主機都覺得唔係好野

多數3次元男扮女 大部份都係個鼻唔得

男人都好多鼻細 但鼻細極 都大過大部份女

不過zmc狐幾正

之前有幅zmc狐趴係牆到 漏左甩蛋出黎既圖
有無人記得
想搵番笑下

屌

cls

係唔係會展影個幾張

又屈

Yes

你地死啦
方丈份人好小氣架

肥沒叉要800
唔買了

真心想睇

saber 寶2
兩儀式寶1
金閃寶1
弓呆寶1
槍呆寶1
csor寶1
槍RIN 寶1
印度槍寶1
恩都奇寶1
梅芙寶1
船長寶1
cbba寶1
孔明寶1
caster玉藻前寶1
金時寶1
大公寶3
白貞寶2
黑貞寶1
沖田alter寶1
差唔多試過半年無中過4,5星

係一年前嘅糧尾嘅數量

認真
靚過唔少女

你真識食

已經換撚晒銅料

想睇

咁多
Me 好黑

想要

睇完呢套野接受能力高左

0課都咁多5星
.gun

仲有一個鐘就收工

乜
人地真係女黎

loli futa正啲

今晚又食自己 返去屌隻麵算

又迫我打丁

我要藍呆版

Ok

睇開艦c同魔e扶他本
呢啲直頭係仔 不了

Z1 Z3 D扶他本係幾OK GE

年代久遠D GE就黑暗聖經都係好鬼正

10 mins left

點解

收5:18

公平咩

btw聽日睇戲開唔到台抽

比小安滅咗

futa

公平 我返830

zmc fox

抵啦

孖葉一個人 有四個大奶奶

聽完成餅kamikaze情緒真係好high

2lai今晚打唔打機

打

正

lucky you好撚難跟，扯晒蝦

睇youtube 啲鬼佬都跟甩

啲歌夠串就得, diss撚到啲人呢

2D哥哥

lolicon

神父

屌完好繼續刷喇

仲閪過活動d彩虹禮
心很累

我要玩無雙！

遲啲就多到拆

同xx 一樣 奇怪的衫衫

m記28蚊食個餐宜家變到好撚貴

刷完把野 擺落去 隊野都好似冇加攻咁
我較左佢自動砌武器

咩

平過五十對我黎講就係平

不了

法國我華哥配親嘅角色都好高質

廿五蚊以上都覺得貴

廿五蚊夠我食好多日

屌哂你地老母

我食開生命麵包過活

廿五蚊夠我買幾包糖每餐一粒架啦

你仲有冇留個輯圖

洗乜留,自己影都得啦

係我想j

成日屈鳩我

諗辦法唔好比佢地屈

灣仔好撚貴

mk都差唔多,食碗細蓉40蚊

想食好d已經要成6-70蚊

課金d錢夠你食到腎虧

斬柒哂佢地

我諗既同你諗既唔一樣

you 4 gay lo

你又知我諗咩

無限營多
loop住幾隻味食

想丁

牙榮

等待神父在動物台插旗

趕緊果個活動 原來就完

重建侍奉部post

入場f5完la

5明

你即刻課返兩粒波子返黎就明

波子又咩黎

悠森碧

完全冇概念 唔知佢up乜

執柒左啦
而家係蘿莉台既天下

羊正一百倍

黎蛇 個3姊妹好正 有冇h漫

色情禁止

仲停留係新手要抽yoda 既認知

Search 完把武都唔明

今日又跌左個水琴

夾埋開個偽娘台

抽YODA不如整3姐

波子係杉田果粒

依家有套build系用條咸魚召開場就爆哂奧義條
把武加奧義傷害上限
放完個召撳攻擊就完場

那有咸魚

超/拎fd個隻
章魚就人人刀有

水賤種唔係咁易做嫁

又入錯post

下次超 屌 冇佢玩6隻屬都好煩

就算抽到是旦一隻神召/限武都要晶/鋼突 等到2047 抽唔起3隻重覆野

新ac大把鋼

dvd uma 之後刷3萬轉生

邊有6粒鋼凸2粒波子

un

冇frd子

我都係搵街友

想問雪山櫻3技係咪升到十先叉到20np畀隊友？

yep

係外國唔洗點識香港人都得啦
同一科就話,唔係同一科識黎都無咩用
自己毒係屋企仲正

係

唔知去到日本識唔識到朋友仔

個個都有得出國

有得日日屌jk
公平咩

識女就夠唔洗仔

以為我係天草尼痴神父咁型棍咩

有錢就得啦

樣，錢，智慧
三樣都同我冇關係

都差唔多啦

又扮

希望抽中札祭FGO冬祭飛
去一次垃圾EVENT係我其中一個目標

你夠我樣衰？
尼痴見過我，可以做証

米8霆鋒樣

佢都見過我，可以為我做證

叫佢評價

電姆召喚

叫左巴打唔好亂講野
你睇下

唔差喎

笑4

不得好死 仲衰過死

真係可以指住講
你條女雞黎架

個活動是咪公佈左好耐? 冇咩印象

叫膠雞

好似上星期定今個星期公佈咋嘛，抽飛抽到19號

要升把武技 仲要放4-5把
自動砌淨係睇攻擊力

假野好過真野

係咪要逼死我

邊到有得買

我死魚眼插蘇鼻孖澗腸國字面

學post條友講 仲污衊過真雞

買隻私家唔share咪乾淨過真雞

真雞冇洗閪水洗閪bo

55555555555555

我屌你老母臭閪

叻架

屌膠雞唔會用套子

未來搬出嚟住先諗下買膠電母返去做私家

3p

多謝力架提供笑料

陣間守護

正野

總統開台GOGOGO

學妹肯定成日夜晚偷偷地除左master條褲

我既形狀

聽日抽嗰d試下全程唔skip會出d咩先

-.-

死之藝術 千年黃金樹
skip 唔skip 都係出呢啲

總統唔好咁快開台 沖埋涼

仲有太刀同埋歐洲魔術

總統把聲

黎蛇 我想同big big3姊妹玩4p

唔得

遲下3000yen可以過夜

風個隻小提琴女隔左咁耐都未有
等到2020吧

收唔收倒瘋有乞兒抽派
差50野先夠井

你唔駛番工了

12月中/尾囉

要換猴女

計到咁準

集氣

Add oil

祝1符中

識野牙ching

好撚毒

想要狗女

會長

依家佢做緊3000$果個 係咪一個10抽+skin?

系

係咪必中ssr

5系

等於買個10抽送skin

個心好撚痛

中咪得

我老婆

我了

抵買牙

今個月好井到中 可能絕一年種

其實隻game係咪中ssr 唔似fgo咁開心?
係咪好多ssr廢角? 我今日手賤抽左6000石
中得兩隻ssr

咩ssr先得ga-.-

邊2隻牙

唔識日文 唔知點比個名你地

Cap圖啦

咁快又俾大陸偷左個模

都唔識 我用開英文 -_-

抽左幾多?

問題係正版果隻大半年後先出

咪又係得個模,本體上色見真章

正常丫 之前隻貓貓都係翻版出先 奸笑D野俾左大陸廠仲有得淨咩

就算有模D細節都係一眼睇到 特別係頭髮個位 同埋D上色係比原版暗左幾個LEVEL

聽日想抽艾蕾 求支持

la G lai

300太抵 買隻返黎先
唔掂就肢解佢改做figma size

20抽2隻ssr 算唔錯

點解反gbf大將軍玩gbf唔去gbf post既
想睇佔領gbf post

月尾有狗? 唔夠井

玩到有翻咁上下實力先敢走入去
你都知我身份特殊 一陣比人串柒點算

你依一兩個月狂玩狂打共鬥可能仲追到我 你想追其他人就算啦

我連共鬥係乜都唔知啊

you cow 女 in mmorpg?

成日

條片入面露娜把聲好能老牛-.-

珍

收聲啦

仲差20粒

搞掂

我有個問題想問
我個ac 開頭送左幾把唔同屬性100lv既方陣ssr武器
咁樣我依家係出面打翻黎果d方陣武 有排都升唔到上100lv
係咪可以唔洗咁快擺新打既武器落去住
繼續用雜色 但係100lv既打住先?

雜色武淨係食到基本能力，食唔到技能同加護喎

加傷靠招技，用sr裝餵佢招技高lv d
升lv加個d白值可以唔洗理
同埋要揀返啱對應既召石-.-

神父:gbf真香

做乜鳩啊

車房妹 賽車G

搞大貓貓個肚

有人按鐘話查水錶 我去開門先

GRF出返去傾啦

就算 得40lv
都照樣升爆佢skill level先?

都估到今次無人陪我一齊買ExL店特

拉哂你地封禁室培慾就岩架啦

你真死忠

我都要遲下先買,呢個月買左成千幾蚊尼祿野

諗住買驚就算 對特冇興趣

驚就插水先買都未遲
定價太撚貴

居然，仲已為好似上次隻extella咁抵買

你上官網睇下包d咩同定幾錢先啦

冇睇過

你留返d錢去叫你既mary電母算啦

2LAI打唔打風方 比場你R

幾時

NOW 打一場

點樣入

放左出黎了 係協到

入左

訓了

OK

以為尼祿巴

我都鍾意尼祿巴

gay

i dont feel so good

又通宵

打埋訓

Btw 3張濕婆

本身自己有兩張
之後用果張活動送既SSR卷 抽多張

收聲啦，我一張都冇

同埋我想問下
平時召喚石d XX%加成
用好友既係咪冇呢d加成
只有自己主召先有

主召同好友個隻刀有

259

3濕

本年度最有創意嘅戰鬥場面

乜野黎,癲到

又中

發夢

7巴加油

早
食lunch先課

記住開台啦

再課下去會死的.jpg

今晚出街點開

幾時先出bonus 好想走

rich

我呢間好似4月先出

我聽同事講好似農曆新年前 不過我先做左半年 唔知有冇

下個月出

聽同事講12月尾出
好想快d辭職

應該會計番月份比例出

未過試用一定冇
未夠一年睇下佢係叫做第13個月糧定performance bonus

到底點先可以解決有被害妄想症既人
已經放棄解決病患 想直接解決病人
我意思係送佢離開自己間屋個類

做少陣現充就開到

睇戲

睇我英

攰死

睇咩

精彩的怪獸

好睇

18聖誕係咪正路12月10幾就開？

差唔多呢d日子啦
睇佢比幾多時間d人推2.3

近排咁多德政係咪主線搞唔切想轉移視線

上次light生放都再提過18聖誕要推到最新主線
咁講得肯定搞得切

吓啫係推埋2.3先準玩聖誕？
玩死新人囉

最後提多次
自選4星卷12點deadline

咁都唔換就抵死啦中

冇睇第一集

第一集又係一上就入場睇

活動要推主線都講左年半
京都果陣都有特登提埋聖誕要2.3
唔係所有野都要睇住班新人架囉

我以前都有，不過透過‘行為藝術’ 解決個病。果時d教畜有陪我玩。

sorry for 1919

414,796,057

求大腿好友，無玩一排俾唔少fd Del左

奮戰25年 係時候黎個解決

差幾場連呀比都爆埋

屌公司個Wi-Fi好撚廢成日load唔到圖

我睇公海post差唔多全部都係死圖

data就好地地

LaMo added

仲有4個位 要加快手#
555498954

唔係連登嘅問題咩

好想快啲睇到2.3出左之後班強国人個樣

唔知

等睇佢地炎上然後比人撚狗

做乜鳩咁大反應

Load唔撚到圖

一個100萬
好似有啲偷懶無換到

艾蕾b

開始課未

係
你用 browser開，最頭cut返頭lihkg果串野就睇得返

要click入去先睇到

開台

未
就放飯

返緊工點開台

唔想下下都load高清圖，出街睇到縮圖is ok

唔係放飯抽咩

未放飯

開台集氣

換埋艾蕾wallpaper

宜家抽左幾多石？

前日加琴日1500左右賽數唔記得
今日0

課長

今晚開

人地睇戲啊

係喎 現充

成班仔

55

無人掛路人牙直,想試隊都無得試

你地班死gay lo

想試乜

pad？有冇試過用雷達match人

雷達好耐無更新,更完試下

十香文字直播抽rinb未

睇人抽野最開心

lets do this

未返到屋啊

巴打GOOD LUCK

好慘

200石2隻3家姐一堆常駐垃圾4星禮

仲毒過我嗰次抽BB

bb我又係十pack先出1隻

去打個J轉下運

3家姐真係最佳守門員...

bro, try again next time

你個帳號壞左啊

咁佢都係pick緊
屌你比d冇pick既真係燥

最後bo2
要下年再抽

巴打不如搵FD代抽

留石等xmas 啦

抽女都要假手於人
不了

2000石寶2？

艾蕾唔bo5
唔停

1700姐

Respect

油王

有乜戰果

有冇其他5星星

一隻莫子
完

想繼續唔skip咁抽睇下捱唔捱琴去6點

G持

態度正確

條女我嫁

是大家的

load到

出左隻阿福同尼托俾我 巧high針

[ img]

圖都唔識貼

知你呢排成功

硬係覺得似00

好串

3家姐作出4次撲救

一車車金膠

賽後獲選為最有價值球員

蘿莉

神奇頂級超卓

好眼瞓 但我仲要刷野啊

仲抽緊

失敗卿每次一歐就會好串 然後串一排爆死
無限loop

g持

Keep住爆死會否令大家愉悅d

抽下停下咁啦
仲有600
收工抽曬佢

等天啟先去抽

d天啟都唔中

rip

我自己慣左一PACK 一PACK 咁抽 , SKIP 流

通常抽一兩PACK , 之後等天啟再抽

冇天啟

抽緊係一野就抽到bo5
好似台主咁

差幾多

4

地獄黑仔王

巴打真係好黑

見到pkmon封面寫寶可夢就覺得好山寨feel
利申買左

which ?

任豚

唔掂螺旋陣

老閪都買日版
一陣又出去腸下跌價未

188得行
唔想再行

艾蕾BB唔黎

好正

訓到依家 準備出門開工

而家開咁幾點收

九點左右掛

做邊行 啲時間咁彈性既

想問有咩分別

封面寶可夢好山寨feel

維修維修 做完就收

工程人員

我係觀塘買到日版

勤有功

你都可以去架，又唔係冇貨

個方法唔係執柒左啦咩

咸狗改左淨係用羊同美金結算

捉咸狗出黎binc

永遠懷念朋友

我好想抽中呀dllm

艾蕾呢

本多終勝

今個月已經白做左

借

星期六日已經冇錢落街買外賣
冇麵我就gg

唔可以俾人睇死

下個月都白做
仲有每個月又要還債

比你參考下 我抽都用左15pack左右
課完10pack唔中
之後嬲到一口氣課多10pack

點解張濕鳩卡係月尾結唔係月頭結dllm

賣屎忽

食樹皮都要抽到中

最後幾多pack

電姆上面有人搵你

我今次抽，歐到癡線唔敢講出黎

開心未分享下

fgo po分享喜悅會俾人屌死

應該係前後夾埋課咗20pack, 最後用咗15pack左右

呢到無寶5唔可以分享

respect啊

我都想15pack搞掂
宜家睇落100pack都未必夠用

啱啊，所以我剩係貼咗艾蕾寶5出黎

覺得10pack都無可以放棄下次算

幾多單

成功

yes

ho rice

本身寶2,上年抽咗5pack,今年8張符寶4再補20連收工

上面20pack係講緊寶1定寶5

唔係神父咩

我覺得咋
假如抽自己鍾意既限定 講緊只係一年pick一次
我寧願之後其他既唔抽/抽少d
自己本命冇得唔all in
當然呢個情況唔係人人適用
都要睇住銀包黎玩
抽之前要諗清諗楚
我次次抽自己極鍾意既都係hi住十幾pack以上
講緊係孖凜+黑狗 都係抽到損手爛腳

.gun

神父
自問自己做唔到

依啲一直都係量力而為嘅，抽唔到可以留力抽或者福袋抽

me follow 2 lai sin

fgo其實都係新手固執期銀包chur少少
補得差唔多之後 幾個月先一隻新限定

係 佛心公司

歐到

依度D痴線佬好有米

新關RINB個全攻耐性有冇得解除 用天草都解唔撚到

已經冇錢再課
所以我考慮移民到gbf

gbf 真正體驗勤有功既地方

笑到停唔到

呢度根本係富豪會所黎

執緊腸

打幾t就自動過

係門口乞緊食

根據神父既理論
佢仲有大把錢課

屌等我仲R爆頭

比小小尊重

留意左幾日GBF post
見到黎明比人當空氣咁

反gbf大將軍變到今時今日咁
好心痛

決定轉會做新婚mode古橋黨

就快可以再allin了

等你開台

一早講左文科su win
唔明撐老師係咩心態

平均7pack寶5一隻

潤香會戰勝歸來
青梅黨等緊發力

文科之前pass左咁多集冇主場
依家 不讓了
即刻屌打其他女角

一連幾集主場

冇台開啦用data
頭先公司就話開到姐

潤香 直播沖涼

文字直播

終於

古橋最近幾集冇得頂

買左伊貝版
悠木b

抽完report下

文奶之前做世界個傾訴位 再發力好易比黑肉割頭

個個都係處女都唔知揀邊個好

我全都要.jpg

小美浪

無留意一排
神父點解沈迷左gbf

伊貝世界第一

fgo長草期過左檔

爆post未

艾蕾呢
三家姐bo3 了

放泳黑傻出黎咁衰

等你文字直播推爆po

大家好

感謝叶和華
讚嘆叶和華

仲有唔少得既

how many stone end game

唔重要啦ching

原來係牙BU

特別嗚謝LiSa寶寶2首歌幫我埋尾

會唔會絕版

恭喜哂

又有巨頭寶5 rinb俾我用

祝神父早日唔課都抽齊limit角

廣播嘉賓門脇舞以
FBI預定

巨頭

wa diu即係又有LL

hi

follow 神父

負皮左2lai之後 個人精神左 5星都中多左呀

十香用得多定少過神父

神父20pack咁多好難超越

15ja

好難抽5星要用廿pack 以上

實際用左15啫
十香琴日都應該有10啦

開ser16先bo1紫色美少女

同尼癡認真

事實真係好難

前日課左4
琴日課左6
今日課左6
around14左右

神父多
如果我今日埋唔到尾要追就有機會過

美心mx隻叉燒真係大師級垃圾

美心=狗飯

係屋企樓下買盒20蚊瘦叉飯仲好過

鐵華團團長連發唔到

每個box都有4個藍色冬甩 係咪等後邊拎去打關？

mx咀撚貴仲要出垃圾
不了

十香養me

以後十香就係我兄弟